曼聯個黑鬼無腦

🦍🦍🦍

狗係甘上下

甘你老母啊

美洲盃之王呢